微博暴動！！俄佬禁錮支那留學生做人質 甚至捉入集中營

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

微博暴動有無試過多過一日？
我要言論自由！

呢D真係抵撚死

聰明既支那人 係會去美國/歐洲

無
聽日又比孫揚搞到
愛國指數上升

微博日鳩日都暴動架啦屌

是鳩但啦垃圾支拿人

班支那人幾時先明自己係低等民族

點解唔返偉大嘅祖國

第二日瞓撚醒，未又係厲害了我的國

你們還有黨！口交部唔係好把炮架咩，叫口交部出聲囉

殺

俄孝子
第一次聽呢個名詞

又微博暴動真和平

抵死

如果你係美國，又會唔會禁錮你呀？

打未 快d打 往死裡打

佢哋好神奇
前一日都感嘆自己係韮菜
但後一日愛國主義又爆升
可能佢哋骨子裡自卑
唯一寄託 比到榮譽佢哋 係個所謂強國
覺得支那可以拳打日本 腳踢台灣 同美國平起平座
但小粉紅現實佢哋生活質素遠遠比唔上發達國家班人
但可以透過國家既所謂實力睇佢哋唔起
慢慢甘願做奴隸

喜聞樂見

聽日就刪貼架啦

係時候重溫一下俄羅斯軍機飛抵武漢時支那人集體高潮

微博暴動咪即係鍵盤戰士，唔通打鳩俄佬咩，人哋戰鬥民族一拳一個啦

支那人又屈俄羅斯

你估俄佬似支那人咩，呢啲野係支那人先會做

南京事件就屈日本人殺幾十萬人

國民黨主力抗日成功，共產黨就話自己打贏日本

明明自己敗走就話咩2萬五千里長征

支那人，中共最撚叻作fake news然後講到好似真既一樣

俄佬面前不嬲做開契弟
嘈乜撚丫
乖乖地含撚啦

拉
支那唔敢同俄佬反面

哈哈哈跪舔咗俄佬咁多年，結果人哋完全當你無道

中共都咁樣做 做大哥既撚吓細佬既賤民

唔得咩

等睇全部比人禁言

係「教育營」

俄: training camps only

契哥送你地入集中營，你班契弟仲唔謝恩！

笑到仆街
俾人撚就快又唔可以留言
從來覺得如果外國打強國
一定係俄羅斯先

中國人民不配有訴求

就算支那暴動都唔關我事啦
出面好多手足俾黑警打緊呀
屌你老母
垃圾po都上熱門

其實我一路想問支國外交係唔係叫遠攻近交

戰鬥民族

共產黨快d冚黨剷

微博需要防暴警察

咁撚愛國又要去俄羅斯
呢班撚樣真係好奇妙

不要對流氓國家有任何幻想
講緊邊個

雜種對住俄佬聲都唔咁夠膽出啦

中國人又精神分裂?
西方嘅法治佢地最憎架喎,中國都係學老大哥,政府效率高啫

係就好
女嘅做慰安婦
男掉去西伯利亞喂北極熊

是但啦

一日到黑講中國係世界點權威/屈辱
有冇諗過中國根本唔係佢地話事

所以點解馬拉華人幾乎都係親中
華人在外地位低，自己喺住地無法提升社會地位，於是寄望所謂嘅強國建立國際華人聲望
而強國本身亦好有意識咁玩呢一套，將所有可以包括嘅東亞identity元素，都納入自己嘅歷史同政治論述，結果係你好難繞過「中國」去講亞洲同自己
呢樣亦導致想同「中國」論述中逃離嘅人需要切割更多歷史先可以避開中國，而呢種「點切都切唔開」嘅無助感最後就係中共希望嘅「中國人identity」

哈哈

根本 中共 同俄佬 都唔當班支那豬係人啦

駛咩比人權，都只係要來被勞動同納稅的豬

維尼見到普京，腳都震埋
講條撚咩你班支畜

恥夾亮完劍之後，小粉紅就開始屌俄佬

厚交部:
強烈譴責日方
強烈反對美方
強烈不滿加方bla bla bla
懇請俄方...真係拉夫羅夫都唔柒接你電話

微博暴動嘅效果重廢過連登吹雞

反而想知香港人會唔會歸納入去

如果蘇聯冇解體， 一早畀人批評維吾爾族人權問題!
保護維吾爾族做藉口，藉此吞併新疆

其他國家對中國人咁做就迫害，共產黨咁對中國就okok

出戰狠la吊

姑姐唔理普京嘅辦事手法
淨係股氣場足以永久立於霸氣男神地位

別國內政

冇律師就非人對待,咁對被迫害嘅法輪功,維吾爾,維權人士又唔出聲?

有無繁體字ver

沒事兒

根據東突厥，係教育緊佢地衛生知識

鄰國野sorry TLDR
不過見到個標題，諗起李文亮單野吹到咩支那人覺醒，連依度班中華膠話connect 佢哋，依家去撚哂邊？

XYN BAM KNTANCKNN SAbOTA

應該有兩日 第一日講完 第二日就上門

故宮紅三代
支那紅十字會
李文亮
俄佬

仲有無

是再教育營！

仲有巴布亞新幾內亞強大盟友

抵啦

我信俄佬會講文明只係佢哋自知對支那人當然要以野蠻治野蠻，邊似我哋咁大愛阻膠

抵撚死啦

有條友話 不要對流氓國家產生幻想

花生🥜

有價值至叫人質
支那人條命有咩價值

竟然仲有支那人覺得俄佬俄佢哋嘅盟友

人哋遲下搶埋你嗰東北三省你都唔知咩事

繼續微博鍵戰
繼續俾人捉

俄佬眼裡面
中國人= 畜牲，低等生物

素質比中國人高的真的不多
笑死 人哋排華係因為你哋冇質素 同你哋係咪突然暴富一啲關係都冇呀on9
而且富嘅係政府 人民照樣窮繼續窮 都唔知有咩飛機好打

耿爽：俄方已通知中方

畜牲染病帶菌，當然要困入籠

小粉紅又一次俾祖國當condom
祖國 : 唔可以得罪大佬俄羅斯, 蟻民死幾多都冇所謂

未必係先 但一定會砌埋一份囉

堅信俄方秉公辦理

聽日就太平盛世了

太好了！！

如今GDP世界第二，都無外交？

係呀，人哋當你傻仔咋，嗰啲用錢買返嚟嘅非洲國家邦交出聲譴責俄羅斯未

仲有俄佬一早就同侵傾好咗點樣瓜分中国

讀下歷史都知俄佬天性無朋友
眼中只有沙皇既大俄羅斯
俄共都只當中共係棋子
信俄佬既人都係on9

都叫俾班賤種返屋企
維吾爾族人屋企都冇得返 仲俾人逼食豬同絕育呀屌

咪係。

拉

回頭睇下自己偉大祖國:唔敢再講了
其實你地自己國家，甚至你自己都唔將人命當人命，人地點會對中國人有人權何言?
之前其它國家死人，有大災難，你地唔係將呢d當喜事咩?點解到自己國家人民受難就變得氣憤?

抵撚死

唔好造謠，中俄一家親，俄國係契哥來架
支那人死幾多，關鳩我事咩

中國多邦交國,但係無人幫
台灣雖然少,但係自成一國

咪以為佢地咁醒 其實好多都係老豆老母迫 佢地都唔想去

全世界d 人都欠左佢地

阿中哥哥只有我們了

支那被徹底孤立？之前無咗柒頭金仔,依家連蛾佬都唔想理佢

集咩中營，明明係職業訓練中心
反恐怖主義世俗化教育

俄佬掠中國地掠得最多，當年係東北殺左幾多中國人

美國冇掠過中國一塊地，清華大學都係美國錢起既

契哥

我支持俄羅斯 你們可以打我了

契弟夠唔夠膽譴責契哥

外交部 應該出唔到聲

口交部

不要給國家添麻煩

其實支那人都憎俄佬, 好喜歡美國

係得中共 要親近俄佬 , 因為中共無盟友, 唔痴俄佬就全世界孤立

契弟國嘅契弟國民

支那留學生屌都費閪事啦
困住班賤種都算係好仁慈
俄佬做得好

似特撚登 一係品聰吹風 一係見土耳其開波 博北約搞俄羅斯 之後一齊上。

咁都暴動？用左雞尾酒未？

痴線
有得回國時唔走
而家又賴人地唔俾你走
就算返到中國萬一封城又會想逃出去

反了反了

Push

on99支共諗住遠攻近交 其實你見特朗普話有俄羅斯操控幫手選出來 就知俄仔技倆幾高……
你支美兩敗俱傷就最合乎俄仔利益

關我撚事咩，支那仔死光最好

WFC
只係關心嗰邊啲香港人咩環境

Yes 我某程度上都明移咗民嘅華人或者新馬華人點解咁奶共 想中國成立第一強國
就係因為亞洲人係西方=中國人
中國國力強佢地就覺得華人身份都可以提升
亞洲人長期被西方歧視呢個係事實
係差在明面地暗地裡啫
但班華人唔明嘅係亞洲人比人歧視就係因為班支那賤種
出到國成個生蕃咁
又周圍移民侵略人地國家

支那佬依家係咁傳fake news病毒源頭唔係支那

so?

尊重俄方決定～～

對住宗主國

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

為國捐軀

關我咩事？你地支那人都捉得唔少啦，屌你老母臭閪。捉多幾件支那人我開香檳tim啊，屌你老母

西方都排華.....

咁你又咁多同胞要移民過去？

窮鄰居富起來.....

富起來係有嘅，但你地同文明世界格格不入，冇人當你地係鄰居，起碼人地唔食蝙蝠同貓狗，甚至食嬰兒都有

梗係煽動佢地啦

俄式報復
普京: You fuck my Central Asian brothers, this is what you get

幾似班異見人士係鬼國既經歷

煽佢做乜咪嘥鳩氣啦，班支那豬想要醒既時候先會醒，佢唔想醒你點煽都無用

13億, thx

算鳩數
出去人地同你班畜生講平等人權
就也文也武
人地硬淨啲
你口交部就笠水
芝麻人就是命賤韮菜

早啲認咗 Lonely Warrior 咪好囉
Btw 以前唔老黎維尼態Bam鳩佢，攪都依家日日比人特登叫

中國人話俄羅斯納粹 係咩事
明明自己新疆仲痴線

開始與全世界為敵

有都係活該

唔推翻港共就一路被標籤

班支那狗整到俄佬有病，仲唔道歉？

新疆人被捉入集中營
呢班支那留學生有冇出過聲

明明佢地支蟈平民自己間屋，都被支共強拆緊同被支共捉入集中營

你都有今日啦 系列

係咪想同契哥割？
八國聯軍會再次重演？
香港又再割讓多一次？

你哋真心覺得支那人有救？

末期思覺失調

It's training centre / reeducation camp

If you think about it, your passport was the reason that got you imprisoned in the first place

支國:美國佬又搞事

ww3

講個笑話：微博暴動
娘子啊，快d同牛魔王出來睇微博暴動

推

全部阻膠都係狗

有「阻膠」叫人唔好掟個開槍狗，之後捉咗個手足

回力鏢又出現

俄國朋友辛苦曬 ！

暴咩動，佢地永遠得把口，中央唔郁，佢地連氣都唔敢喘。黨唔想同俄佬交惡既話，佢地聽日就連講呢個話題都唔俾。佢地唔反抗唔係問題，但連自己無權利都講成係一種權利就好令人嘔心

Seems Nice

所以連登成日吹嘅「完全切割中國」係唔會work, 因為當你愈去切，就愈會跌入中共所定義嘅「中國」，逆向承認中共喺亞洲嘅合法性。

中共一日唔死，準確講係中共所擁護嘅東亞朝供體一日唔死，亞洲都好難有正常嘅社會。

NICE

口暴活動？

個po生存到多過一日當支那狗贏

派戰狼囉

小粉紅説不要把北極熊當盟友，現實上連香港亦民意逆轉變成討厭牆国，試問世上牆国還有多少真心盟友。

肯定系美國陰謀

Good, good job Russia

如果反轉做呢

中國呢個亞洲病夫搞臭亞洲人名聲
要盡快切走

二戰長春偽滿洲國，姦殺最多支那女人不是日本兵，而是俄兵

係咩，碰！

末去到西伯利亞以經就地輪姦至死

個邏輯就係當你講出切割「中國」，而定義你口中嘅「中國」其實係中共
睇落你好似主動去切，但本質上你先係被動，你係用緊中共提供嘅邏輯黎尋找自己身份認同
turn out就係中共會透過所謂嘅切割獲得文化歷史嘅權力，而你切到最後乜都冇

應該做嘅唔係切，而係質疑中共邏輯，扭轉中共式中國中心嘅思維

搞基？定搵俄女SM佢地?

Ok

即係應該無視中國
當佢唔存在

原來之前黑警話最期待嘅畫面係指呢個？

這些留學生違犯俄國法律
支持俄羅斯依法治國

俄佬：
偉大的衛國戰爭2.0
天王星行動2.0

目標：全殲武漢肺炎入侵者

中國外交上朋友沒有一個靠譜
你地幾時有朋友過

無視只係被動嘅切割，仲慘撚過切
東亞文化界呢十幾年都唔講緊用其他中心去扭轉東亞文化概念
日本上世紀嘅大東亞共榮圈都係想改變中國朝供體
近年講台灣儒學都係想係非中共嘅地理位置，重新談論儒學
有興趣可能睇下 asia as method, 係70年代日本學者竹內好提出
不過竹內好嘅對像係東西方對立，去到90年代開始開始多人講脫中國，多中心論

再黎過

即係日本以日本中心，我是日本
印尼以印尼中心，我是印尼

而非大亞洲共榮

是鳩但啦垃圾支那人

待笑

賤種國搞到全世界一褲都係，人哋唔見一個殺一個已經show you mercy 啦

多謝提供笑料

就係呢個諗法
思考以邊個為中心先係應該做嘅事，咁先可以搶奪被中共霸佔嘅文化歷史失地
一味以切割方式去建立身份，只係將定義嘅主動權交俾中共

「這個世界上 素質比中國人好的真的不多」 WTF? 黑人問號

中國內聯網一半係用戶一半係網軍
網軍止暴制亂成功

抵撚死
你哋嗰啲就合理訴求
我哋嗰啲就暴亂
芝麻仁永遠都係咁自私

教育營黎姐

支持佢地打柒係中国嘅俄佬
4個打唔打得贏一個

微博而家成班支那豚暴動咁話要抗議中共個外國人永久居留條例
然後一陣成個熱搜話題被人delete 哂

談什麼人權啊

西朝鮮說什麼鵝毛了

韓國瑜會帶領國軍，係反攻大陸後收復外東北，西伯利亞失地

支那人豬狗不如

俄國真係抵讚
睇返美加 歐洲個d。。唉

別國內政不容中方勢力說三道四

點解畀人捉又唔講
唔隔離14日出街畀人捉完仲咁多藉口, 抵死啦
香港都應該要咁做, 唔隔離14日全部直送武漢

國家咁好，仲咩去俄羅斯

流放晒去西伯利亞就啱

講到咁委屈
做乜鳩死都要留係人地國家
共黨迫害人又唔見你班蝗蟲講野

毒氣室GOGOGO

知己知彼
而且我哋同大陸人民面對緊同一個敵人

出解放軍啦柒頭

有冇人可以翻譯班小粉紅講咩

.

喜訊

有個香港人都比俄仔捉起佢隔離

係內攻外交

佢地示威其實勇過香港

你哋點對新疆人，人哋就點對你班支那人，因果報應

集中營是必須的 死亡營也是

你肯定佢地當中共係敵人？佢地當我地敵人多過當中共敵人啦，唔好表錯情

一早洗哂腦啦 極玻璃心
基本上係哂任何資訊中狂洗自己中國人有幾勁
連街上都寫左唔少要發中國夢 你就知中國人病得幾嚴重

肯定係犯左法啦，點會無啦啦拉你

大陸好多清醒嘅人 計埋應該多過香港總人口。
而即使目前大陸大部份係未覺醒嘅人，我哋都應該要有反統戰嘅意識。如果一概視佢哋為敵人，即係等於我哋自己將自己陷於十二億人對700萬人嘅困局入面

抵撚死。

到最後: 最衰都係美國佬

都係俄佬最了解支那，知道要靠force先控制到班支那豬
睇吓左膠國依家個個雞手鴨腳咁